#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Godot Engine latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "The .gdextension file"
msgstr ".gdextension 檔案"

msgid "Introduction"
msgstr "前言"

msgid "Configuration section"
msgstr "設定區段"

msgid "Property"
msgstr "屬性"

msgid "Type"
msgstr "型別"

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid "**entry_symbol**"
msgstr "**entry_symbol**"

msgid "String"
msgstr "字串"

msgid ""
"Name of the entry function for initializing the GDExtension. This function "
"should be defined in the ``register_types.cpp`` file when using godot-cpp. "
"Adding this is necessary for the extension to work."
msgstr ""
"初始化 GDExtension 的進入點函式名稱。使用 godot-cpp 時，此函式應定義於 "
"``register_types.cpp`` 檔案中。若未設定，擴充功能將無法正常運作。"

msgid "**compatibility_minimum**"
msgstr "**compatibility_minimum**"

msgid ""
"Minimum compatible version. This prevents older versions of Godot from "
"loading extensions that depend on features from newer versions of Godot. "
"**Only supported in Godot 4.1 or later**"
msgstr ""
"最低相容版本。此設定可避免舊版 Godot 嘗試載入需要新版功能的擴充功能。**僅支援"
"於 Godot 4.1 或更新版本**"

msgid "**compatibility_maximum**"
msgstr "**compatibility_maximum**"

msgid ""
"Maximum compatible version. This prevents newer versions of Godot from "
"loading the extension. **Only supported in Godot 4.3 or later**"
msgstr ""
"最高相容版本。此設定可避免新版 Godot 嘗試載入本擴充功能。**僅支援於 Godot "
"4.3 或更新版本**"

msgid "**reloadable**"
msgstr "**reloadable**"

msgid "Boolean"
msgstr "布林"

msgid ""
"Reloads the extension upon recompilation. Reloading is supported for the "
"godot-cpp binding in Godot 4.2 or later. Other language bindings may or may "
"not support it as well. This flag should be mainly used for developing or "
"debugging an extension."
msgstr ""
"重新編譯時自動重新載入擴充功能。於 Godot 4.2 或更新版本的 godot-cpp 綁定支援"
"此功能。其他語言綁定可能不支援。此旗標主要用於擴充功能的開發與除錯階段。"

msgid "**android_aar_plugin**"
msgstr "**android_aar_plugin**"

msgid ""
"The GDExtension is part of a :ref:`v2 Android plugin <doc_android_plugin>`. "
"During export this flag will indicate to the editor that the GDExtension "
"native shared libraries are exported by the Android plugin AAR binaries."
msgstr ""
"此 GDExtension 屬於 :ref:`v2 Android 外掛 <doc_android_plugin>` 的一部分。匯"
"出時，此旗標會通知編輯器該 GDExtension 的原生共享函式庫由 Android 外掛的 AAR "
"檔案負責匯出。"

msgid "Libraries section"
msgstr "函式庫區段"

msgid ""
"In this section you can set the paths to the compiled binaries of your "
"GDExtension libraries. By specifying feature flags you can filter which "
"version should be loaded and exported with your game depending on which "
"feature flags are active. Every feature flag must match to Godot's feature "
"flags or your custom export flags to be loaded in an exported game. For "
"instance ``macos.debug`` means that it will be loaded if Godot has both the "
"``macos`` and ``debug`` flag active. Each line of the section is evaluated "
"from top to bottom."
msgstr ""
"在本區段中，你可以設定 GDExtension 函式庫的編譯二進位檔路徑。透過指定功能旗"
"標，可以依據目前啟用的旗標，決定要載入與匯出哪個版本。每個功能旗標必須與 "
"Godot 的功能旗標或自訂匯出旗標相符，才能在匯出遊戲時正確載入。例如 "
"``macos.debug`` 表示只有在 Godot 啟用 ``macos`` 與 ``debug`` 旗標時才會載入。"
"區段中的每一行會自上而下依序判斷。"

msgid "Here is an example of what that can look like:"
msgstr "範例："

msgid ""
"Here are lists of some of the available built-in options (for more look at "
"the :ref:`feature tags <doc_feature_tags>`):"
msgstr ""
"以下列出部分可用的內建選項（詳情請參閱 :ref:`功能標籤 <doc_feature_tags>`）："

msgid "Running system"
msgstr "執行系統"

msgid "Flag"
msgstr "旗標"

msgid "**windows**"
msgstr "**Windows**"

msgid "Windows operating system"
msgstr "Windows 作業系統"

msgid "**macos**"
msgstr "**macos**"

msgid "Mac operating system"
msgstr "macOS 作業系統"

msgid "**linux**"
msgstr "**linux**"

msgid "Linux operating system"
msgstr "Linux 作業系統"

msgid "**bsd**"
msgstr "**bsd**"

msgid "BSD operating system"
msgstr "BSD 作業系統"

msgid "**linuxbsd**"
msgstr "**linuxbsd**"

msgid "Linux or BSD operating system"
msgstr "Linux 或 BSD 作業系統"

msgid "**android**"
msgstr "**android**"

msgid "Android operating system"
msgstr "Android 作業系統"

msgid "**ios**"
msgstr "**ios**"

msgid "iOS operating system"
msgstr "iOS 作業系統"

msgid "**web**"
msgstr "**web**"

msgid "Web browser"
msgstr "網頁瀏覽器"

msgid "Build"
msgstr "建構"

msgid "**debug**"
msgstr "**debug**"

msgid "Build with debug symbols"
msgstr "包含除錯符號的建構"

msgid "**release**"
msgstr "**release**"

msgid "Optimized build without debug symbols"
msgstr "最佳化建構（不含除錯符號）"

msgid "**editor**"
msgstr "**editor**"

msgid "Editor build"
msgstr "編輯器建構"

msgid "Architecture"
msgstr "架構"

msgid "**double**"
msgstr "**double**"

msgid "double-precision build"
msgstr "雙精度建構"

msgid "**single**"
msgstr "**single**"

msgid "single-precision build"
msgstr "單精度建構"

msgid "**x86_64**"
msgstr "**x86_64**"

msgid "64-bit x86 build"
msgstr "64 位元 x86 建構"

msgid "**arm64**"
msgstr "**arm64**"

msgid "64-bit ARM build"
msgstr "64 位元 ARM 建構"

msgid "**rv64**"
msgstr "**rv64**"

msgid "64-bit RISC-V build"
msgstr "64 位元 RISC-V 建構"

msgid "**riscv**"
msgstr "**riscv**"

msgid "RISC-V build (any bitness)"
msgstr "RISC-V 建構（不限位元數）"

msgid "**wasm32**"
msgstr "**wasm32**"

msgid "32-bit WebAssembly build"
msgstr "32 位元 WebAssembly 建構"

msgid "Icons section"
msgstr "圖示區段"

msgid ""
"By default, Godot uses the Node icon in the scene dock for GDExtension "
"nodes. A custom icon can be set by reference to its name and resource path "
"of an SVG file."
msgstr ""
"預設情況下，Godot 會在場景面板中為 GDExtension 節點使用 Node 節點圖示。你可以"
"透過指定 SVG 檔案的名稱與資源路徑來設定自訂圖示。"

msgid "For example:"
msgstr "例如："

msgid ""
"The path should point to a 16 by 16 pixel SVG image. Read the guide "
"for :ref:`creating icons <doc_editor_icons>` for more information."
msgstr ""
"路徑應指向一張 16 x 16 像素的 SVG 圖像。如需更多資訊，請參閱 :ref:`建立圖示 "
"<doc_editor_icons>` 指南。"

msgid "Dependencies section"
msgstr "相依性區段"

msgid ""
"In this section you set the paths of the GDExtension dependencies. This is "
"used internally to export the dependencies when exporting your game "
"executable. You are able to set which dependency is loaded depending on the "
"feature flags of the exported executable. In addition, you are able to set "
"an optional subdirectory to move your dependencies into. If no path is "
"supplied Godot will move the libraries into the same directory as your game "
"executable."
msgstr ""
"在本區段中你可以設定 GDExtension 所需相依檔案的路徑。這些設定會在匯出遊戲執行"
"檔時自動包含相依檔案。你也可以根據匯出執行檔的功能旗標，設定要載入哪個相依檔"
"案。此外，可選擇性地指定將相依檔案移動到的子目錄。如果未指定路徑，Godot 會將"
"這些函式庫移到與遊戲執行檔相同的資料夾。"

msgid ""
"In MacOS it is necessary to have shared libraries inside a folder called "
"``Frameworks`` with a directory structure like this: ``Game.app/Contents/"
"Frameworks``."
msgstr ""
"於 macOS 上，必須將共享函式庫放在名為 ``Frameworks`` 的資料夾內，目錄結構應"
"為：``Game.app/Contents/Frameworks``。"
